
                      La película era muy buena y differente. Nunca he visto una película como esta antes. El película capturó eventos my importados en el vida de Nadan. Nadan fue a vivir una vida con su padre que estaba muy involucrado con naturaleza. Me gustaba ver a Nadan y su padre jugando juntos. Realmente se podía ver el vińculo padre hijo. La película era un semi documental.  Sin embargo, no me gusta la forma en que la película terminó. Angel
        
            